msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Boomcaptcha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-23 14:12+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-23 14:18+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha\n"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:97
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:105
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:9
msgid "Settings BoomCaptcha"
msgstr "設置BoomCaptcha"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:136
msgid "Checking the captcha..."
msgstr "檢查的captcha..."

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:137
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:158
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:172
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:189
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:204
msgid "Captcha code is incorrect"
msgstr "驗證碼的代碼是不正確的"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Init.php:259
msgid "Please type the text above:"
msgstr "請輸入上面的文字："

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Model/ActivationOptions.php:17
msgid "Enable for comment forms"
msgstr "評論形式啟用"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Model/ActivationOptions.php:18
msgid "Enable for register forms"
msgstr "登記表格啟用"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Model/ActivationOptions.php:19
msgid "Enable for logged in users"
msgstr "啟用登錄的用戶"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Model/ActivationOptions.php:20
msgid "Enable for lost password"
msgstr "忘記密碼啟用"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Model/ActivationOptions.php:21
msgid "Enable for login form"
msgstr "啟用登錄表單"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Page/Settings.php:58
msgid "Keywords was successfully saved."
msgstr "關鍵字已成功保存。"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Page/Settings.php:107
msgid "Keyword can contain only latin characters, numbers and spaces."
msgstr "關鍵字可以包含唯一的拉丁字符，數字和空格。"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Page/Settings.php:109
msgid "Keyword max length is 20"
msgstr "關鍵字的最大長度是20"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/libs/EnMask/Wp/Page/Settings.php:111
#, php-format
msgid "Summary % cannot be greater than 100."
msgstr "摘要％不能大於100。"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:11
msgid "License information"
msgstr "許可證信息"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:12
msgid "Your license is"
msgstr "您的許可"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:14
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:14
msgid "you can upgrade to \"PRO\""
msgstr "你可以升級到\“專業\”"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:14
msgid "click here"
msgstr "點擊這裡"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:16
msgid "Professional"
msgstr "專業的"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:16
msgid "expire"
msgstr "到期"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:20
msgid "Statistic"
msgstr "統計"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:21
msgid "Captcha served:"
msgstr "驗證碼送達："

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:21
msgid "times"
msgstr "次"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:27
msgid "Key words served"
msgstr "主要的話服務"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:29
msgid "Times"
msgstr "時報"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:50
msgid "This feature avaible only in PRO version"
msgstr "此功能只有在PRO版本avaible"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:53
msgid "Click here"
msgstr "點擊這裡"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:54
msgid "to export all the Keywords served stats in .CSV file."
msgstr "導出所有關鍵字擔任。CSV文件中的統計。"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:55
msgid "only for PRO version"
msgstr "僅在專業版"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:58
msgid "Manage captcha"
msgstr "管理驗證碼"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:83
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:103
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:110
msgid "Add keyword"
msgstr "新增關鍵字"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:113
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:118
msgid "Activation options"
msgstr "激活選項"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:129
#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:140
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /vhosts/steve-wp-plugin.local/pluginfree/wp/wp-content/plugins/boomcaptcha/tpls/settings.php:137
msgid "Your license key:"
msgstr "您的許可證密鑰："

